一個月要寫四千幾字

兩個present，兩份project，一個consultation，一份畫圖，之後就直接final

Who needs sex when your major fucks you right🚬🚬

4000字一日都寫到啦-.-

要reference，要survey呀，你估中文作文咩=,=

easy =.='

渣ga

四千字, 很少

屌咁撚少
社科ive仔一份功課都2000字啦

四千字做一星期乜都夠啦

我毒撚科長期都唔寫字

中文

CUHKBanters一到店，所有喝酒的人便都看著他笑。

有的叫道，「CUHKBanters，你怎麼又回來校園台了！」

他不回答，對櫃裡說，「Poor shitty jais 」便開始被吾城人恥笑。

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又厚著臉皮回來了！」

CUHKBanters睜大眼睛說，「Shitty jai stop being embarrassing……」

「什麼embarrassing？我前天親眼見你被吾城人恥笑，吊著打。」

CUHKBanters便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「I am a CUHK SHHO student……IQ135 ,IB 42/45 ,iB English HL7/7 ，還會被趕麼？」

接連便是難懂的話，什麼「Tell that to your HR」，什麼「poor shitty jais living in their imaginary world」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

龍仔放過我隻狗唔好撚佢ok?

英文

樓豬係咪讀城大civil

4000字咁多
我一個月最多寫30字

我都直接寫埋嗰名到

邊間幼稚園要寫咁多字

我一份功課都2000幾字，不過大部分都係equation

想死

一年刀5g寫5寫到4000字
Ching仲要1個月寫哂

估吾刀讀泥土同樹本系刀要寫禁多字

木*

垃圾學校

中學六年都寫唔到4000千字啦

4000字甘少刀上泥叫春 =.=...

你又寫幾多牙- -?

2份100字閱讀報告
我半個鍾就做哂

而家唔好寫住 月尾再開post 「一日要寫四千幾字」

我2個星期要交一份15000字report 最後用左4日做 除返開1日都差唔多4000字啦 一個月4000字都做唔到就收檔啦

其實係

可5可以借嚟抄-.-"

自己做啦 我唔想比人捉到記我缺點

我真係屌你老母，一個月四千字咁撚少咪撚拎出黎講啦......

完全冇idea ,寫完intro就收皮

兩份 project未做過

最多請你食雞髀 唔想留堂

喳就叫我春....我一日都打三四千啦

咁就叫春？我一日都打三四千啦

戇鳩，一個Sem 尾寫二萬二都試過

一試過有份paper用咗一晚寫3000字最後A咗
但亦都有試過考試寫2000字，最後低分到仆街

地爆天星

原來大家都咁勁 ，我n展仔都係縮返入閪算

我隨隨便便係到屌你，都有4000字啦。
咁easy咪拎出黎怨

n賤仔計數仲多過寫字

當年社工實習一個星期嘔左十幾萬字 4千隻真係碎料

邊撚個負評我呀 出黎隻撚屌你個西

咁能臭串
負皮左你